[已訂機]Canon EOS R 揮手區

點解好似冇人講呢部野
我拎黎拍野C-Log 反MON
係單卡衰 不過CANON工程部啲人話
單卡同4K corp係為左冇部機咁熱
我就覺得只係其中一個原因
根本就係佢有Cine呢個系列唔想重覆功能

我覺得佢地係整唔到fullframe 4k

唔會掛 間間廠都有佢冇 係柒嘅

講真 拍片唔好買部垃圾啦

單反係咪會沒落或者變成小眾玩意？

操控好差

要full width就要處理好多data
sony 6k 8k

講真 拍vlog呢部野真心正

sony 6k data壓到4k都搞到部機過熱

拎過上手 我覺得唔錯
係習慣問題

我想要1080 120格

係
果日canon拎部機落黎比我試
clog 最低iso係400
720試左 其實唔係想像中咁差
唯有用住先

m50又係一部好機

Full sensor 4K
IBIS
雙卡

EOS R冇嘅野都係關個「熱」字事

係呀
我同意上面講canon樣樣技術都有啲
但係而家唔係砌機 1+1 =2

見到佢af-c連拍會拖慢咁多，都知佢processing咁多野好大壓力
做唔到full pixel readout 4k 真係唔出奇

牙膏廠

Panasonic個兩部full frame都有齊以上三樣野

訂左body 影開街同studio 除左意識到部用左五年既機係時候upgrade下 其實都無考慮過咁多你地講既野 開心咪夠

操控太差，試左三個字頂唔順放棄左

買P記好過